msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Mystique 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-12-01 14:23+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2009-12-04 21:51+0800\n"
"Last-Translator: Awu <awuitcn@gmail.com>\n"
"Language-Team: Awu汉化 <awuitcn@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n != 1;\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: c:\\wamp\\www\\wordpress\\wp-content\\themes\\mystique\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-2: ..\n"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/404.php:12
msgid "The requested page was not found"
msgstr "没有找到您请求的页面"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/archive.php:19
#, php-format
msgid "Posts tagged %s"
msgstr "由%s撰写的日志"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/archive.php:21
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/archive.php:23
#, php-format
msgid "Archive for %s"
msgstr "存档在%s年"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/archive.php:23
msgid "F, Y"
msgstr "F, Y"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/archive.php:25
#, php-format
msgid "Archive for year %s"
msgstr "%s年的存档"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/archive.php:25
msgid "Y"
msgstr "Y"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/archive.php:27
msgid "Author archive"
msgstr "存档"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/archive.php:29
msgid "Blog Archives"
msgstr "存档"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/archive.php:49
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/index.php:29
msgid "Permanent Link:"
msgstr "永久链接:"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/archive.php:52
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/index.php:32
msgid "M jS"
msgstr "M jS"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/archive.php:56
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/index.php:36
#, php-format
msgid "Posted by %1$s in %2$s"
msgstr "由%s分类在%2$s"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/archive.php:56
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/author.php:42
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/image.php:30
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/index.php:36
#, php-format
msgid "Posts by %s"
msgstr "由%s撰写的日志"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/archive.php:59
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/author.php:49
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/comments.php:201
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/index.php:39
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/archive.php:66
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/author.php:49
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/comments.php:201
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/index.php:45
msgid "No comments"
msgstr "没有评论"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/archive.php:66
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/author.php:49
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/comments.php:201
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/index.php:45
msgid "1 comment"
msgstr "1 评论"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/archive.php:66
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/author.php:49
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/comments.php:201
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/index.php:45
#, php-format
msgid "% comments"
msgstr "% comments"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/archive.php:73
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/image.php:19
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/index.php:51
msgid "Read the rest of this entry &raquo;"
msgstr "继续阅读 &raquo;"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/archive.php:84
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/index.php:63
#, php-format
msgid "%1$s (%2$s topics)"
msgstr "%1$s (%2$s 主题)"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/archive.php:98
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/author.php:58
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/index.php:77
msgid "&laquo; Older Entries"
msgstr "&laquo; 旧的日志"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/archive.php:99
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/author.php:59
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/index.php:78
msgid "Newer Entries &raquo;"
msgstr "新的日志 &raquo;"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/archive.php:106
#, php-format
msgid "Sorry, but there aren't any posts in the %s category yet."
msgstr "对不起，在这个%s分类没有日志."

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/archive.php:108
msgid "Sorry, but there aren't any posts within this date."
msgstr "对不起，在这个日期没有日志."

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/archive.php:111
#, php-format
msgid "Sorry, but there aren't any posts by %s yet."
msgstr "对不起，关%s还没有日志."

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/archive.php:113
msgid "No posts found."
msgstr "没有日志找到."

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/author.php:27
msgid "This user hasn't shared any biographical information"
msgstr "没有关于该用户的信息"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/author.php:32
msgid "Homepage:"
msgstr "首页:"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/author.php:33
msgid "Yahoo Messenger:"
msgstr "Yahoo账户:"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/author.php:34
msgid "Jabber/GTalk:"
msgstr "Jabber/GTalk:"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/author.php:35
msgid "AIM:"
msgstr "AIM:"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/author.php:49
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/comments.php:201
msgid "Tags:"
msgstr "标签:"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/author.php:49
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/comments.php:201
#, php-format
msgid "Posted in %s"
msgstr "分类为 %s"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/author.php:64
msgid "No posts found by this author."
msgstr "这个用户还没有日志."

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/comments.php:3
msgid "Enter your password to view comments"
msgstr "输入您的密码以查看评论"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/comments.php:40
msgid "Related Posts"
msgstr "相关日志"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/comments.php:41
#, php-format
msgid "Trackbacks (%s)"
msgstr "Trackbacks(%s)"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/comments.php:42
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/comments.php:47
#, php-format
msgid "Comments (%s)"
msgstr "评论(%s)"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/comments.php:65
msgid "No comments yet."
msgstr "还没有评论."

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/comments.php:85
#, php-format
msgid "You must be <a href=\"%s\">logged in</a> to post a comment."
msgstr "发表评论前您必须<a href=\"%s\">logged in</a>."

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/comments.php:96
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/comments.php:122
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/comments.php:123
msgid "Name (required)"
msgstr "昵称(必填)"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/comments.php:97
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/comments.php:126
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/comments.php:127
msgid "E-mail (required, will not be published)"
msgstr "E-mail (必填, 不会被公开)"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/comments.php:98
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/comments.php:130
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/comments.php:131
msgid "Website"
msgstr "网址"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/comments.php:105
msgid "Cancel Reply"
msgstr "取消回复"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/comments.php:112
#, php-format
msgid "Logged in as %s."
msgstr "登录为 %s "

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/comments.php:114
msgid "Log out of this account"
msgstr "退出这个账户"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/comments.php:114
msgid "Logout &raquo;"
msgstr "退出"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/comments.php:118
#, php-format
msgid "Welcome back <strong>%s</strong>."
msgstr "欢迎回来 <strong>%s</strong>."

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/comments.php:118
msgid "Change &raquo;"
msgstr "改变 &raquo;"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/comments.php:147
#, php-format
msgid "Spam protection: Sum of %1$s + %2$s = ?"
msgstr "垃圾邮件防护:%1$s + %2$s = ?"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/comments.php:159
msgid "Submit Comment"
msgstr "提交评论"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/comments.php:182
msgid "No trackbacks yet."
msgstr "还没有引用."

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/comments.php:220
msgid "Comments are closed."
msgstr "本评论已关闭."

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/functions.php:223
msgid "This is the default sidebar, visible on 2 or 3 column layouts. If no widgets are active, the default theme widgets will be displayed instead."
msgstr "这是默认的边栏,在2栏或3栏布局可见.如果没有激活的小工具,将会显示此主题默认的小工具。"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/functions.php:233
msgid "This sidebar is active only on a 3 column setup. "
msgstr "这个边栏激活仅仅在3栏布局."

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/functions.php:243
msgid "You can add between 1 and 6 widgets here (3 or 4 are optimal). They will adjust their size based on the widget count. "
msgstr "您可以添加1-6个小工具,他们将基于小工具的数量自动调整大小."

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/functions.php:253
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/functions.php:264
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/functions.php:275
msgid "Only visible if jQuery is enabled. "
msgstr "只有当jQuery可用时才显示."

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/functions.php:291
msgid "Share this post!"
msgstr "分享这篇文章!"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/functions.php:343
#, php-format
msgid "%1$s written by %2$s"
msgstr "%1$s 由 %2$s"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/functions.php:352
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/functions.php:353
msgid "Quote"
msgstr "引用"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/functions.php:359
msgid "Your comment is awaiting moderation."
msgstr "您的评论正在等待审核."

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/header.php:48
msgid "RSS Feeds"
msgstr "RSS订阅"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/header.php:56
msgid "Follow me on Twitter!"
msgstr "Follow me on Twitter!"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/header.php:65
msgid "You are Home"
msgstr "首页"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/header.php:65
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/header.php:67
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/header.php:67
msgid "Click for Home"
msgstr "点击这里到达首页"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/header.php:143
msgid "Read more"
msgstr "阅读更多"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/image.php:30
#, php-format
msgid "This entry was posted by %1$s on %2$s at %3$s, and is filled under %4$s. Follow any responses to this post through %5$s."
msgstr "这篇文章发表由%1$s在 %2$s  %3$s,分类在%4$s.您可以评阅 %5$s."

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/image.php:34
#, php-format
msgid "You can <a%1$s>leave a response</a> or <a%2$s>trackback</a> from your own site."
msgstr "您可以<a%1$s>留一个回复</a>或<a%2$s>trackback</a>到您自己的网站."

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/image.php:38
#, php-format
msgid "Responses are currently closed, but you can <a%1$s>trackback</a> from your own site."
msgstr "回复当前已关闭,您可以<a%1$s>trackback</a> 到您自己的网站."

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/image.php:42
msgid "You can skip to the end and leave a response. Pinging is currently not allowed."
msgstr "跳转到评论处,Pinging当前不允许."

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/image.php:46
msgid "Both comments and pings are currently closed."
msgstr "评论和Pings已关闭."

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/image.php:48
msgid "Edit this entry"
msgstr "编辑页面"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/image.php:60
msgid "Sorry, no attachments matched your criteria."
msgstr "对不起,没有找到符合条件的."

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/index.php:83
msgid "No posts found"
msgstr "没有日志"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/index.php:84
msgid "Sorry, but you are looking for something that isn't here."
msgstr "对不起,没有找到."

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/page.php:26
msgid "Read the rest of this page &raquo;"
msgstr "继续阅读  &raquo;"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/search.php:15
#, php-format
msgid "Search Results for %s"
msgstr "关于 %s的搜索结果"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/search.php:45
msgid "Nothing found."
msgstr "没有找到."

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/search.php:45
msgid "Try a different search?"
msgstr "尝试不同的搜索?"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/searchform.php:7
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/sidebar.php:22
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:409
msgid "My latest tweets"
msgstr "最近的tweets"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/sidebar.php:30
msgid "Blogroll"
msgstr "链接"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/sidebar2.php:8
msgid "2nd sidebar is active. Add widgets here from the Dashboard"
msgstr "第2个边栏处于激活状态,您可以添加小工具在这里"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/single.php:36
msgid "Pages:"
msgstr "页面:"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/settings.php:187
msgid "You are not authorised to perform this operation."
msgstr "对不起,您没有权限."

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/settings.php:256
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/settings.php:754
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/settings.php:755
msgid "Mystique settings"
msgstr "Mystique设置"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/settings.php:262
#, php-format
msgid "Settings saved. %s"
msgstr "设置已保存. %s"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/settings.php:262
msgid "View site"
msgstr "查看网站"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/settings.php:269
msgid "General"
msgstr "通用"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/settings.php:270
msgid "Design/colors"
msgstr "设计/颜色"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/settings.php:271
msgid "Navigation"
msgstr "导航"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/settings.php:272
msgid "Posts"
msgstr "日志"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/settings.php:273
msgid "SEO"
msgstr "SEO"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/settings.php:274
msgid "Ads"
msgstr "广告"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/settings.php:275
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/settings.php:276
msgid "User CSS"
msgstr "使用CSS"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/settings.php:286
msgid "Layout style"
msgstr "布局风格"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/settings.php:286
msgid "Use page templates to apply these only to specific pages"
msgstr "更改页面模板的样式"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/settings.php:322
msgid "Imageless layout"
msgstr "取消背景图片"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/settings.php:322
msgid "No background images; reduces page load downto just a few KB, with the cost of less graphic details"
msgstr "取消背景图片可以适当的加快页面加载的速度,这取决于您的网速，影响是很小的."

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/settings.php:327
msgid "Footer content"
msgstr "页脚内容"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/settings.php:327
msgid "You can post HTML code"
msgstr "您可以使用HTML代码"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/settings.php:330
#, php-format
msgid "Use the following short codes for convenient adjustments: <br />%s"
msgstr "可以使用下面的代码来调整:<br />%s"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/settings.php:346
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/settings.php:358
msgid "Sidebar(s) vs Main Content ratio"
msgstr "边栏 VS 主要内容比例"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/settings.php:368
msgid "Preferred font style"
msgstr "首选字体样式"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/settings.php:368
msgid "Font priority and their availability"
msgstr "可用字体"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/settings.php:379
msgid "Color scheme"
msgstr "配色方案"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/settings.php:383
msgid "Not available with <em>imageless</em> setting"
msgstr "关于<em>imageless</em>没有可用的设置"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/settings.php:411
msgid "Custom logo image"
msgstr "自定义Logo图片"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/settings.php:411
msgid "Show a logo image instead of text; Upload the graphic file from your computer"
msgstr "从本地电脑上传一张图片"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/settings.php:417
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/settings.php:432
msgid "Remove current image"
msgstr "删除当前图片"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/settings.php:420
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/settings.php:435
#, php-format
msgid "Directory %s doesn't have write permissions - can't upload!"
msgstr "目录%s不具有写入权限-无法上传!"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/settings.php:420
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/settings.php:435
msgid "Check your upload path in Settings/Misc or CHMOD this directory to 755/777.<br />Contact your host if you don't know how"
msgstr "检查您的设置上传路径或chmod此目录777/755.<br />如果您不知道,可以联系您的主机服务商."

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/settings.php:426
msgid "Custom background image"
msgstr "自定义背景"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/settings.php:426
msgid "Upload a new background/header image to replace the default one"
msgstr "上传一个背景/头部图片替换默认的图片"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/settings.php:441
msgid "Background color"
msgstr "背景颜色"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/settings.php:441
msgid "Leave Black (#000000) to keep the default background"
msgstr "保持默认的背景黑色(#000000)"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/settings.php:454
msgid "Top navigation shows"
msgstr "顶部导航显示"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/settings.php:457
msgid "Pages"
msgstr "页面"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/settings.php:458
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:37
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:213
msgid "Categories"
msgstr "分类"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/settings.php:459
msgid "Links"
msgstr "链接"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/settings.php:467
msgid "from category"
msgstr "按照分类"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/settings.php:480
msgid "No links found"
msgstr "没有链接"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/settings.php:489
msgid "Exclude from navigation"
msgstr "排除选项"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/settings.php:489
msgid "Check the items you wish to hide from the main menu"
msgstr "选择您想要隐藏主菜单的项目."

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/settings.php:498
msgid "(Use the private property to hide other links)"
msgstr "(使用隐私保护隐藏其他链接)"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/settings.php:564
msgid "View page"
msgstr "查看"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/settings.php:587
msgid "Post previews"
msgstr "日志预览"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/settings.php:587
msgid "The way posts are displayed on blog homepage and archive pages"
msgstr "设置日志在首页和存档页的显示"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/settings.php:590
msgid "Full"
msgstr "全部"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/settings.php:591
msgid "Excerpts"
msgstr "部分"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/settings.php:592
msgid "Titles only"
msgstr "仅标题"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/settings.php:598
msgid "Enable \"Share This Post\" feature"
msgstr "启用\"ShareThis\" 功能"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/settings.php:598
msgid "Uncheck this if you're using a social bookmaring plugin"
msgstr "如果你使用了其他的书签插件,请取消这个选项"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/settings.php:603
msgid "Featured content source"
msgstr "精选内容来源"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/settings.php:603
msgid "The last 5 posts from this category will be shown in the featured content area (in random order)"
msgstr "展示此分类的最新5篇日志(排名不分先后)"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/settings.php:608
msgid "- All categories"
msgstr "-所有分类"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/settings.php:618
msgid "Display featured posts on blog/home page"
msgstr "显示精选文章在我的首页"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/settings.php:618
msgid "Use the \"Page with Featured Content\" template if you want it on specific pages"
msgstr "更改页面模板的样式"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/settings.php:628
msgid "Additional site optimization for search engines"
msgstr "添加搜索引擎优化"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/settings.php:628
msgid "Uncheck if you are using a SEO plugin!"
msgstr "如果您使用了搜索引擎优化插件,请取消这个选项!"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/settings.php:635
msgid "What does this do?"
msgstr "这是什么?"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/settings.php:637
msgid "enables canonical URLs for comments (duplicate content fix)"
msgstr "规范评论的网址"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/settings.php:638
msgid "generates unique titles for posts with multiple comment pages (prevents duplicate titles)"
msgstr "防止重复的标题"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/settings.php:639
#, php-format
msgid "no keywords are generated because they are <a %s>useless</a>"
msgstr "无关键字生成,因为他们是 <a %s>没用的</a>"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/settings.php:652
msgid "Advertisment blocks"
msgstr "广告区域"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/settings.php:652
#, php-format
msgid "Use the %s short code to insert these ads into posts, text widgets or footer"
msgstr "使用这个代码%s可以插入这些广告到文章,文本小工具或底部"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/settings.php:653
msgid "Example:"
msgstr "例如:"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/settings.php:659
#, php-format
msgid "Ad code #%s:"
msgstr "Ad代码 #%s:"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/settings.php:674
msgid "Use jQuery"
msgstr "使用jQuery"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/settings.php:674
msgid "For testing purposes only. Only uncheck if you know what you're doing!"
msgstr "仅用于测试,如果不明白推荐不改变"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/settings.php:679
msgid "Enable theme built-in lightbox on all image links"
msgstr "启用所有的图片链接"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/settings.php:679
msgid "Uncheck if you prefer a lightbox plugin"
msgstr "如果您使用了搜索引擎优化插件,请取消这个选项!"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/settings.php:684
msgid "Remove Mystique settings from the database after theme switch"
msgstr "移除Mystique的设置"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/settings.php:684
msgid "Uncheck this if you plan to keep Mystique as your default theme!"
msgstr "取消您所更改的设置,恢复为默认的Mystique主题"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/settings.php:694
msgid "Document head code"
msgstr "文件头部代码"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/settings.php:694
#, php-format
msgid "PHP code to insert in the %s section of the XHTML document. Useful if you have plugins that require you to add stuff here, adding Analytics code etc."
msgstr "PHP code to insert in the %s section of the XHTML document. Useful if you have plugins that require you to add stuff here, adding Analytics code etc."

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/settings.php:695
msgid "Don't add the PHP opening tags! To output HTML only, close the PHP tag first."
msgstr "不要添加PHP标记!为了仅仅输出HTML,首先关闭PHP标记。"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/settings.php:697
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/settings.php:718
msgid "Examples and helpers:"
msgstr "例子和帮助:"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/settings.php:716
msgid "Modify anything related to design using CSS code"
msgstr "使用CSS代码来修改设计"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/settings.php:716
#, php-format
msgid "Check %s to see existing theme classes and properties"
msgstr "检查%s文件,看看已经定义的类和属性"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/settings.php:716
msgid "Avoid modifying theme files directly; use this option instead to preserve your changes after update"
msgstr "避免直接修改主题文件,使用此选项,可以维护变化"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/settings.php:739
msgid "Save Changes"
msgstr "保存设置"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/settings.php:739
msgid "Reset to Defaults"
msgstr "重置到默认"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/shortcodes.php:117
#, php-format
msgid "%s comments"
msgstr "%s  评论"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/shortcodes.php:137
#, php-format
msgid "%s (%s topics)"
msgstr "%1$s (%2$s 主题)"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/shortcodes.php:221
#, php-format
msgid "Empty ad slot (#%s)!"
msgstr "空的广告(#%s)!"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/shortcodes.php:228
msgid "Top"
msgstr "顶部"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/shortcodes.php:240
#, php-format
msgid "Mystique theme by %1$s | Powered by %2$s"
msgstr "Mystique theme by %1$s | Powered by %2$s"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/shortcodes.php:247
msgid "Copyright &copy;"
msgstr "Copyright &copy;"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/shortcodes.php:263
msgid "Site Admin"
msgstr "网站管理"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/shortcodes.php:264
msgid "Log in"
msgstr "Log in"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/variables.php:63
msgid "Insert Ad slot #1 in every post and page"
msgstr "插入广告#1在每个文章和页面"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/variables.php:74
msgid "Insert Ad slot #2 at every 5 comments"
msgstr "插入广告#2在每5个评论"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/variables.php:83
msgid "Replace blog description text with Ad #4"
msgstr "替换博客描述文本用广告#4"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/variables.php:95
msgid "Black navigation style"
msgstr "黑色导航风格"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/variables.php:106
msgid "Alternate header image"
msgstr "替代头部图片"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/variables.php:110
msgid "Hide RSS button"
msgstr "隐藏RSS按钮"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/variables.php:114
msgid "Hide Twitter button"
msgstr "隐藏Twitter按钮"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/variables.php:118
msgid "Set a fluid page width"
msgstr "设置页面宽度"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/variables.php:122
msgid "Decrease site title text size"
msgstr "减小标题文字大小"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/variables.php:126
msgid "Hide post information bar"
msgstr "隐藏日志信息"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/variables.php:130
msgid "Change footer background color to light gray"
msgstr "更改页脚背景颜色为浅灰色"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/variables.php:134
msgid "Dark background footer"
msgstr "设置背景页脚为深色"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/variables.php:139
msgid "Join navigation with main content"
msgstr "在主要内容中加上导航"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/variables.php:143
msgid "Hide navigation"
msgstr "隐藏导航"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/variables.php:149
msgid "Remove styling from tables"
msgstr "从表中删除样式"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/variables.php:153
msgid "Text-Justify post and page content"
msgstr "文本对齐在文章和页面的内容"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/variables.php:157
msgid "Fixed custom background image"
msgstr "自定义背景"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:7
msgid "Displays links to different sections grouped in tabs"
msgstr "以不同的标签显示链接"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:9
msgid "Mystique | Sidebar tabs"
msgstr "Mystique | Sidebar tabs"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:33
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:229
msgid "Recent comments"
msgstr "最近评论"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:34
msgid "Popular posts"
msgstr "热门日志"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:35
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:221
msgid "Archives"
msgstr "存档"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:36
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:130
msgid "Didn't find any posts popular enough :("
msgstr "现在还没有:("

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:173
msgid "Sidebar tabs"
msgstr "Sidebar tabs"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:174
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:488
msgid "jQuery is disabled and this widget needs it"
msgstr "jQuery是不可用的,但这个小工具需要jQuery"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:209
msgid "Tabs to show"
msgstr "标签显示"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:217
msgid "Tags "
msgstr "标签"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:225
msgid "Popular posts (most commented)"
msgstr "热门日志(最多评论)"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:235
msgid "Sort categories"
msgstr "分类排序"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:237
msgid "by name (alphabetically)"
msgstr "按名称(字母顺序排列)"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:238
msgid "by category ID"
msgstr "按分类"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:239
msgid "by category slug"
msgstr "按分类的缩略"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:240
msgid "by post count"
msgstr "按日志数"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:245
msgid "Show post count (categories and archives)"
msgstr "显示日志数量(分类和存档)"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:251
msgid "How many popular posts to show?"
msgstr "展示多少热门日志?"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:258
msgid "How many recent comments to show?"
msgstr "展示多少热门评论?"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:274
msgid "Shows your latest Twitter updates"
msgstr "显示您最新的Twitter"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:275
msgid "Mystique | Twitter"
msgstr "Mystique | Twitter"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:295
#, php-format
msgid "about %s year ago"
msgid_plural "about %s years ago"
msgstr[0] "关于%s年前"
msgstr[1] "关于%s年前"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:296
#, php-format
msgid "about %s month ago"
msgid_plural "about %s months ago"
msgstr[0] "关于%s月前"
msgstr[1] "关于%s月前"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:297
#, php-format
msgid "about %s week ago"
msgid_plural "about %s weeks ago"
msgstr[0] "关于%s周前"
msgstr[1] "关于%s周前"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:298
#, php-format
msgid "about %s day ago"
msgid_plural "about %s days ago"
msgstr[0] "关于%s天前"
msgstr[1] "关于%s天前"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:299
#, php-format
msgid "about %s hour ago"
msgid_plural "about %s hours ago"
msgstr[0] "关于%s小时前"
msgstr[1] "关于%s小时前"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:300
#, php-format
msgid "about %s minute ago"
msgid_plural "about %s minutes ago"
msgstr[0] "关于%s分钟前"
msgstr[1] "关于%s分钟前"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:301
#, php-format
msgid "about %s second ago"
msgid_plural "about %s seconds ago"
msgstr[0] "关于%s秒前"
msgstr[1] "关于%s秒前"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:365
#, php-format
msgid "%s followers"
msgstr "%s followers"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:393
msgid "Error while retrieving tweets (Twitter down?)"
msgstr "Error while retrieving tweets (Twitter down?)"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:416
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:522
msgid "Title:"
msgstr "标题:"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:421
msgid "Twitter user name:"
msgstr "Twitter 用户名:"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:426
msgid "Number of tweets to show:"
msgstr "Number of tweets to show:"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:440
msgid "Displays Flickr galleries (needs API key)"
msgstr "显示您的Flickr(需要API密钥)"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:442
msgid "Mystique | Flickr Gallery"
msgstr "Mystique | Flickr Gallery"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:513
msgid "Flickr Gallery"
msgstr "Mystique | Flickr Gallery"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:527
msgid "API key:"
msgstr "API密钥:"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:532
msgid "Number of photos to show:"
msgstr "Number of photos to show:"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:537
msgid "Gallery source:"
msgstr "画廊来源:"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:539
msgid "Photoset"
msgstr "Photoset"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:540
msgid "User photostream"
msgstr "用户 photostream"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:545
msgid "Photoset ID:"
msgstr "Photoset ID:"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:550
#, php-format
msgid "User ID (use %s to find it):"
msgstr "用户 ID (use %s to find it):"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:565
msgid "Login form"
msgstr "Log in"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:566
msgid "Mystique | Login"
msgstr "Mystique | Twitter"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:576
#, php-format
msgid "Logged in: %s"
msgstr "登录为 %s "

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:581
msgid "Dashboard"
msgstr "侧面板"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:583
msgid "Write"
msgstr "网址"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:584
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:586
msgid "Log out"
msgstr "Log in"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:590
msgid "User Login"
msgstr "Log in"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:594
msgid "User"
msgstr "用户"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:595
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:596
msgid "Login"
msgstr "Log in"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:597
msgid "Remember me"
msgstr "记住我"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:602
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:603
msgid "Lost your password?"
msgstr "忘记密码"

